影完相唔好丟上網呀白痴仔

上次仲衰唔夠呀？
影完keep住有手足求相打官司先sd相
擺上網/wtsapp做乜撚野呀

醒下啦

推俾班on9睇

打格先

推
用相簿功能cut撚左個樣先呀

都好危險，d衫可能會俾人認到

推

呢d相cap低咗第日督灰分分鐘有獎金拎

可以有幾錢拎呀

就算無錢拎,都有機會增加自己社會信用評級分數
相反, 比你督嗰d就扣分
對自己同自下一代都有好處

你竟然應條三毛

去咗果啲朋友係咁share
其實得嫁喇，真係知你地有去

個撚個喺ig story 打卡
見哂人樣喇屌你老母